{
    "Chat type": "聊天类型",
    "Model type": "模型类型",
    "Model Choosing": "**模型选择**",
    "Model": "模型",
    "History length": "历史对话消息数",
    "Clear chat history": "清空记录",
    "Export chat history": "导出记录",
    "Saved dialog": "已保存对话",
    "Sub pages": "子页面",
    "⚙️ AgentChat Setting": "⚙️ AgentChat 设置",
    "📖 Knowledge Base Setting":"📖 知识库设置",
    "Agent type": "Agent 类型",
    "Successfully load kowledge base.": "成功加载知识库",
    "No file in vectorstore.": "向量库中没有文件",
    "Embed Model Type": "嵌入模型类型",
    "Embed Model": "嵌入模型",
    "Knowledge Base Choose": "选择知识库",
    "Knowledge Base Settings": "知识库设置",
    "Reinitialize Knowledge Base": "刷新知识库",
    "Upload File": "上传文件",
    "File Handling Configuration": "文件预处理配置",
    "Chunk Size": "分块大小",
    "Overlap": "分块文本重合长度",
    "Upload and Split Files": "上传并分割文件",
    "Embed Files and Add to Knowledge Base": "嵌入文件并添加入知识库",
    "Choose the file you want to preview": "选择你想要预览的文件",
    "Please upload and split files first": "请先上传并分割文件",
    "Files in Knowledge Base": "知识库中的文件",
    "Get Knowledge Base info": "获取知识库中的文档信息",
    "Delete File": "删除文件",
    "“Knowledge Base path” is empty, Please enter the path": "知识库路径为空，请输入路径",
    "Llamafile config": "更多设置",
    "Llamafile endpoint": "终结点",
    "Llamafile API key": "API KEY",
    "Fill in custom model name. (Optional)": "填写自定义模型名称（可选）",
    "Fill in your API key. (Optional)": "填写你的 API 密钥（可选）",
    "Collection Add/Delete": "知识库创建/删除",
    "To be added Collection Name": "将要创建的知识库名称",
    "Collection Name": "知识库名称",
    "Add Collection": "创建知识库",
    "Delete Collection": "删除知识库",
    "Collection added successfully.": "知识库创建成功！",
    "Please enter the collection name.": "请输入知识库名称。",
    "Collection deleted successfully.": "知识库删除成功",
    "Embed completed!": "文件嵌入完成！",
    "You don't have this embed model yet. Please enter huggingface model 'repo_id' to download the model FIRST.": "你还没有这个嵌入模型。请先输入 huggingface 模型 'repo_id' 来下载模型。",
    "Model downloaded successfully!": "模型下载成功！",
    "Model config loaded successfully": "模型配置加载成功",
    "Local embedding model download": "本地嵌入模型下载",
    "Huggingface repo id": "Huggingface 仓库 id",
    "Paste huggingface repo id here": "在这里粘贴 huggingface 仓库 id",
    "Download embedding model": "下载当前选中嵌入模型",
    "### Choose files you want to embed": "### 嵌入文件管理",
    "### Knowledge Base Setting": "### 知识库设置",
    "Content Preview": "内容预览",
    "Clear File": "清除已上传文件",
    "Knowledge Base ": "知识库 ",
    " 's files: ": " 中的文件：",
    "Getting file info...": "正在获取文档信息...",
    "Load selected dialog": "加载对话",
    "Saved dialog settings": "当前对话设置",
    "Dialog name": "对话名称",
    "Add a new dialog": "创建对话",
    "Save dialog": "保存对话",
    "Delete selected dialog": "删除对话",
    "Collection": "知识库",
    "Rerank": "检索结果重排序",
    "Hybrid retrieve": "混合检索",
    "Hybrid retrieve weight": "混合检索权重",
    "Save model config": "保存模型配置",
    "Load model config": "加载模型配置",
    "Select model config": "选择模型配置",
    "Delete model config": "删除模型配置",
    "Model config": "**模型配置**",
    "Maximum number of tokens to generate in the completion.Different models may have different constraints, e.g., the Qwen series of models require a range of [0,2000).": "生成的最大令牌数。不同的模型可能有不同的约束，例如 Qwen 系列模型需要在 [0,2000) 之间。",
    "Max tokens": "单次回复限制（max tokens）",
    "Temperature": "随机性（Temperature）",
    "'temperature' controls the randomness of the model. Lower values make the model more deterministic and conservative, while higher values make it more creative and diverse. The default value is 0.5.": "控制模型的随机性。较低的值会使模型更确定性，而较高的值会使它更创造性，更多样性。默认值为 0.5。",
    "Similar to 'temperature', but don't change it at the same time as temperature": "与'temperature'类似，但不要相同改变",
    "Top p": "核采样（Top p）",
    "Stream": "流式输出",
    "Whether to stream the response as it is generated, or to wait until the entire response is generated before returning it. If it is disabled, the model will wait until the entire response is generated before returning it.": "是否流式输出响应。如果禁用，模型将等待生成完整响应后才返回结果。",
    "RAG Setting": "RAG 设置",
    "Please select the embedded model when creating a knowledge base, as well as Reinitialize it once when switching knowledge bases.": "请在创建知识库时选择嵌入模型，以及在切换知识库时刷新一次。",
    "Function Call Setting": "函数工具调用设置",
    "Functions": "函数工具",
    "Select functions you want to use.": "选择你想要调用的工具。",
    "Function Description": "函数工具介绍",
    "Configration": "配置",
    "Access token": "访问令牌（Access token）",
    "(Optional)Input your Coze access token here": "(可选)在这里输入你的 Coze 访问令牌",
    "Optional": "可选",
    "Please provide the access token and bot ID in sidebar.": "请在侧边栏中提供访问令牌和机器人 ID。",
    "Your Coze bot ID, see https://www.coze.cn/docs/developer_guides/coze_api_overview#c5ac4993": "你的 Coze 机器人 ID，请参考 https://www.coze.cn/docs/developer_guides/coze_api_overview#c5ac4993",
    "Get Coze Bot info": "获取 Coze 机器人信息",
    "The content has been copied to the clipboard": "内容已复制到剪贴板",
    "Function Call": "函数工具调用",
    "Follow Up": "后续问题",
    "Dialog Settings": "对话设置",
    "Model Settings": "模型设置",
    "Dialogues list": "**对话列表**",
    "Dialogues details": "**对话详情**",
    "System prompt": "系统指令",
    "Reset model info": "重置模型信息",
    "Tools call": "工具调用",
    "Click the Load button to apply the configuration": "请点击加载按钮以应用配置",
    "Whether to enable the use of tools. Only available for some models. For unsupported models, normal chat mode will be used by default.": "是否启用工具调用。仅对部分模型有效。对于不支持的工具调用功能的模型，默认使用普通聊天模式。",
    "Please select a model": "请选择一个你想要使用的模型",
    "Cited Source": "引用来源",
    "Multimodal Settings": "多模态设置",
    "Upload images": "上传图片",
    "Files": "知识库文件",
    "Refresh files": "刷新知识库文件",
    "Single file query mode": "单文件查询模式",
    "Default is whole collection query mode, if enabled, the source document would only be the selected file": "默认为全库查询模式，如果启用，则查询的来源文档仅限于所选文件",
    "No sources found for this response.": "没有找到与该回复相关的来源文档。",
    "Show more sources": "显示更多来源",
    "Please create a new collection first": "请先创建一个知识库",
    "### Knowledge Base Content Management": "### 知识库内容管理",
    "The number of messages to keep in the llm memory.": "传入 LLM 的记忆中保留的消息数量。",
    "Knowledge Base name must be between 1 and 63 characters long, containing only Unicode characters, numbers, dots, hyphens, and underscores.": "知识库名称必须介于 1 到 63 个字符之间，只能包含 Unicode 字符、数字、点、短划线和下划线。",
    "Knowledge Base name can only contain Unicode characters, numbers, dots, hyphens, and underscores.": "知识库名称只能包含 Unicode 字符、数字、点、短划线和下划线。",
    "Knowledge Base name must not contain two consecutive dots.": "知识库名称不得包含两个连续的点。",
    "Knowledge Base name must not contain two consecutive underscores.": "知识库名称不得包含两个连续的下划线。",
    "Knowledge Base name must not be a pure number.": "知识库名称不得为纯数字。",
    "First time creation of knowledge base, create a new default collection.": "首次创建知识库，已自动创建一个新的默认知识库。",
    "No collection left, create a new default collection.": "没有知识库，已自动创建一个新的默认知识库。",
    "Embed Model Owner Organization": "嵌入模型所属组织",
    "Knowledge Base name must not be repeated.": "知识库名称不得重复。",
    "Export Settings": "导出设置",
    "Export File Type": "导出文件类型",
    "Please select the theme to use": "请选择要使用的主题",
    "Include range": "包含范围",
    "Advanced Options": "高级选项",
    "Start Position": "起始位置",
    "End Position": "结束位置",
    "Exclude indexes": "排除的对话消息编号",
    "Export": "导出",
    "Preview": "预览",
    "Selected messages will not be exported": "选择的对话消息不会被导出",
    "Model config saved successfully": "模型配置保存成功",
    "Config Description": "配置描述",
    "Enter a description for this configuration": "输入此配置的描述",
    "Failed to load model config": "加载模型配置失败",
    "Model config deleted successfully": "模型配置删除成功",
    "Chat history cleared": "聊天记录已清空",
    "Background appearance cannot be previewed in real time due to streamlit limitations, please click the submit button to export and check the result.": "由于 Streamlit 限制，背景外观无法实时预览，请点击提交按钮以导出并查看结果。",
    "Vector Distance": "向量距离",
    "Vector Cosine Similarity": "余弦相似度",
    "Delete previous round": "删除上轮对话",
    "Please wait, processing the last dialog switch...": "请稍候，正在处理上一次的对话切换...",
    "Upload Web Content": "上传网页内容",
    "Upload Local File": "上传本地文件",
    "URL": "网页",
    "Paste blog or article URL here.": "在这里粘贴博客或文章的网址",
    "Only paste one URL at a time.": "一次仅粘贴一个网址",
    "Parse URL": "解析网页",
    "Failed to parse the URL": "解析网页失败",
    "Please enter a URL.": "请输入一个网址",
    "Please upload files or parse a URL first": "请先上传文件或解析网页",
    "Upload Files": "上传文件",
    "Chunk Files": "文件分块",
    "Embed Files": "文件嵌入",
    "File deleted successfully.": "文件删除成功",
    "Multiple files uploaded successfully! Please continue to chunk at the next step.": "多个文件上传成功！请继续进行分块处理。",
    "File": "文件",
    "uploaded successfully! Please continue to chunk at the next step.": "上传成功！请继续进行分块处理。",
    "URL content parsed successfully! Please continue to chunk at the next step.": "网页内容解析成功！请继续进行分块处理。",
    "Files chunked successfully! Please continue to embed at the next step.": "文件分块成功！请继续进行嵌入处理。",
    "Record your input": "录制你的输入内容",
    "Transcribe model": "语音识别模型",
    "Transcribe": "开始识别",
    "Loading model": "加载模型",
    "Model loaded": "模型加载完成",
    "Transcribing": "正在识别",
    "Transcribed": "识别完成",
    "System prompt updated": "系统提示已更新",
    "Interrupt": "中断",
    "Relevance Score by reranker": "重排序相关度",
    "Load model setting": "加载模型设置",
    "Model setting loaded successfully": "模型设置加载成功",
    "Model configuration": "模型配置",
    "Create Agent Team": "创建 Agent 团队",
    "Create Agent": "创建 Agent",
    "Agent List": "Agent 列表",
    "Setting up LLM model": "设置 LLM 模型",
    "Template Details": "模板详情",
    "Team Type": "团队类型",
    "Team Name": "团队名称",
    "Team Description": "团队描述",
    "Primary Agent System Message": "主 Agent 系统提示词",
    "Critic Agent System Message": "审查 Agent 系统提示词",
    "Max Messages": "最大消息数",
    "Termination Text": "终止文本",
    "Unnamed Template": "未命名模板",
    "Delete": "删除",
    "No description": "无描述",
    "Edit": "编辑",
    "Close Edit": "关闭编辑（不保存）",
    "Please fill in team name": "请填写团队名称",
    "Please fill in all required fields for Reflection team": "请填写所有必填字段",
    "Agent team updated successfully": "Agent 团队更新成功",
    "Agent team created successfully": "Agent 团队创建成功",
    "Team Settings": "团队设置",
    "Select a team template": "选择一个团队模板",
    "Detail info": "详情信息"
}